#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./editor/ui/chrome/composer/editor.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE FILE: embedded "\n" represent HTML breaks (<br>)
#. # Don't translate embedded "\n".
#. # Don't translate strings like this: %variable% 
#. #  as they will be replaced using JavaScript
#. #
#: No
msgid "No"
msgstr "不使用"

#: Save
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: More
msgid "More"
msgstr "更多"

#: Less
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: MoreProperties
msgid "More Properties"
msgstr "更多屬性"

#: FewerProperties
msgid "Fewer Properties"
msgstr "更少屬性"

#: PropertiesAccessKey
msgid "P"
msgstr "P"

#: None
msgid "None"
msgstr "無"

#: none
msgid "none"
msgstr "無"

#: OpenHTMLFile
msgid "Open HTML File"
msgstr "開啟 HTML 檔案"

#: OpenTextFile
msgid "Open Text File"
msgstr "開啟純文字檔案"

#: SelectImageFile
msgid "Select Image File"
msgstr "選擇圖片檔"

#: SaveDocument
msgid "Save Page"
msgstr "儲存本頁"

#: SaveDocumentAs
msgid "Save Page As"
msgstr "另存新檔"

#: SaveTextAs
msgid "Save Text As"
msgstr "另存文字為"

#: EditMode
msgid "Edit Mode"
msgstr "編輯模式"

#: Preview
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: Publish
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#: PublishPage
msgid "Publish Page"
msgstr "發佈頁面"

#: DontPublish
msgid "Don't Publish"
msgstr "不發佈"

#: SavePassword
msgid "Use Password Manager to save this password"
msgstr "使用密碼管理員儲存此密碼"

#: CorrectSpelling
msgid "(correct spelling)"
msgstr "(正確拼法)"

#: NoSuggestedWords
msgid "(no suggested words)"
msgstr "(無建議字)"

#: NoMisspelledWord
msgid "No misspelled words"
msgstr "沒有找到任何可能拼錯的字。"

#: CheckSpellingDone
msgid "Completed spell checking."
msgstr "沒有拼錯的字。"

#: CheckSpelling
msgid "Check Spelling"
msgstr "檢查拼字"

#: InputError
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: Alert
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: CantEditFramesetMsg
msgid ""
"Composer cannot edit HTML framesets, or pages with inline frames. For "
"framesets, try editing the page for each frame separately. For pages with "
"iframes, save a copy of the page and remove the <iframe> tag."
msgstr ""
"此編輯器無法編輯 HTML 的框架集合（frameset）或內嵌頁框（inline frame）。 若要"
"編輯 frameset，請分別編輯每個頁框（frame）；若要編輯 inline frame，請備份文件"
"後刪除 <iframe> 標籤。"

#: CantEditMimeTypeMsg
msgid "This type of page can't be edited."
msgstr "無法編輯這種型態的文件"

#: CantEditDocumentMsg
msgid "This page can't be edited for an unknown reason."
msgstr "無法編輯此文件(原因不明)。"

#: BeforeClosing
msgid "before closing"
msgstr "在離開之前"

#: BeforePreview
msgid "before viewing in the browser"
msgstr "在預覽之前"

#: BeforeValidate
msgid "before validating the document"
msgstr "在驗證此文件前"

#. # LOCALIZATION NOTE (SaveFilePrompt, PublishPrompt): Don't translate %title% and %reason% (this is the reason for asking user to close, such as "before closing")
#: SaveFilePrompt
msgctxt "SaveFilePrompt"
msgid "Save changes to \"%title%\" %reason%? "
msgstr "%reason%要儲存「%title%」的修改成果嗎？"

#: PublishPrompt
msgctxt "PublishPrompt"
msgid "Save changes to \"%title%\" %reason%? "
msgstr "%reason%要儲存「%title%」的修改成果嗎？"

#: SaveFileFailed
msgid "Saving file failed!"
msgstr "無法儲存檔案！"

#. # Publishing error strings:
#. # LOCALIZATION NOTE Don't translate %dir% or %file% in the Publishing error strings:
#: FileNotFound
msgid "%file% not found."
msgstr "找不到 %file%。"

#: SubdirDoesNotExist
msgid ""
"The subdirectory \"%dir%\" doesn't exist on this site or the filename \"%file"
"%\" is already in use by another subdirectory."
msgstr "目錄「%dir%」不存在或檔名「%file%」已被其它目錄佔用。"

#: FilenameIsSubdir
msgid "The filename \"%file%\" is already in use by another subdirectory."
msgstr "檔名「%file%」已被目錄佔用。"

#: ServerNotAvailable
msgid "The server is not available. Check your connection and try again later."
msgstr "無法使用伺服器。請稍候再試。"

#: Offline
msgid ""
"You are currently offline. Click the icon near the lower-right corner of any "
"window to go online."
msgstr "您正在離線模式。請點選視窗右下角的圖示以切換至連線模式。"

#: DiskFull
msgid "There is not enough disk space available to save the file \"%file%.\""
msgstr "磁碟空間不足以儲存檔案 \"%file%\"。"

#: NameTooLong
msgid "The filename or subdirectory name is too long."
msgstr "檔名或目錄名過長。"

#: AccessDenied
msgid "You do not have permission to publish to this location."
msgstr "您的權限不足以發佈到此網址。"

#: UnknownPublishError
msgid "Unknown publishing error occurred."
msgstr "發生未知的發佈錯誤。"

#: PublishFailed
msgid "Publishing failed."
msgstr "發佈失敗。"

#: PublishCompleted
msgid "Publishing completed."
msgstr "發佈完成。"

#: AllFilesPublished
msgid "All files published"
msgstr "所有檔案已發佈"

#. # LOCALIZATION NOTE Don't translate %x% or %total%
#: FailedFileMsg
msgid "%x% of %total% files failed to publish."
msgstr "無法發佈 %x%／%total% 個檔案。"

#. # End-Publishing error strings
#: Prompt
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#. # LOCALIZATION NOTE (PromptFTPUsernamePassword): Don't translate %host%
#: PromptFTPUsernamePassword
msgid "Enter username and password for FTP server at %host%"
msgstr "請輸入 FTP 伺服器「%host%」的帳號及密碼"

#: RevertCaption
msgid "Revert To Last Saved"
msgstr "叫回前次儲存結果"

#: Revert
msgid "Revert"
msgstr "還原舊版"

#: SendPageReason
msgid "before sending this page"
msgstr "送出頁面之前"

#: Send
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#. ## LOCALIZATION NOTE (PublishProgressCaption, PublishToSite, AbandonChanges): Don't translate %title%
#: PublishProgressCaption
msgid "Publishing: %title%"
msgstr "發佈中:%title%"

#: PublishToSite
msgid "Publishing to Site: %title%"
msgstr "網站發佈中:%title%"

#: AbandonChanges
msgid "Abandon unsaved changes to \"%title%\" and reload page?"
msgstr "放棄對「%title%」的變動並重新載入頁面？"

#: DocumentTitle
msgid "Page Title"
msgstr "文件標題"

#: NeedDocTitle
msgid "Please enter a title for the current page."
msgstr "請輸入本頁的標題:"

#: DocTitleHelp
msgid "This identifies the page in the window title and bookmarks."
msgstr "文件標題會顯示在視窗頂端與書籤內。"

#: CancelPublishTitle
msgid "Cancel publishing?"
msgstr "取消發佈？"

#. ## LOCALIZATION NOTE: "Continue" in this sentence must match the text for
#. ## the CancelPublishContinue key below
#: CancelPublishMessage
msgid ""
"Cancelling while publishing is in progress may result in your file(s) being "
"incompletely transferred. Would you like to Continue or Cancel?"
msgstr "發佈中取消可能會導致您的檔案只有部份傳送完成。您確定要取消或是繼續？"

#: CancelPublishContinue
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: MissingImageError
msgid "Please enter or choose an image of type gif, jpg, or png."
msgstr "請輸入或選擇正確的圖片。"

#: EmptyHREFError
msgid "Please choose a location to create a new link."
msgstr "您必須選擇一個網址來建立新鏈結。"

#: LinkText
msgid "Link Text"
msgstr "鏈結文字:"

#: LinkImage
msgid "Link Image"
msgstr "鏈結圖片:"

#: MixedSelection
msgid "[Mixed selection]"
msgstr "[混合選擇]"

#: Mixed
msgid "(mixed)"
msgstr "(混合)"

#: EnterLinkText
msgid "Enter text to display for the link:"
msgstr "請輸入這個鏈結顯示時的文字:"

#: EnterLinkTextAccessKey
msgid "T"
msgstr "T"

#: EmptyLinkTextError
msgid "Please enter some text for this link."
msgstr "請輸入本鏈結的內容。"

#: EditTextWarning
msgid "This will replace existing content."
msgstr "這會取代目前的內容。"

#. #LOCALIZATION NOTE (ValidateNumber):Don't translate: %n% %min% %max%
#: ValidateRangeMsg
msgid "The number you entered (%n%) is outside of the allowed range."
msgstr "您輸入的數字(%n%)不在允許範圍之內。"

#: ValidateNumberMsg
msgid "Please enter a number between %min% and %max%."
msgstr "請輸入一個 %min% 到 %max% 之間的數字。"

#: MissingAnchorNameError
msgid "Please enter a name for this anchor."
msgstr "請輸入這個錨點的名稱。"

#. #LOCALIZATION NOTE (DuplicateAnchorNameError): Don't translate %name%
#: DuplicateAnchorNameError
msgid "\"%name%\" already exists in this page. Please enter a different name."
msgstr "\"%name%\" 已經用過了，請輸入別的名稱。"

#: BulletStyle
msgid "Bullet Style"
msgstr "項目符號樣式:"

#: SolidCircle
msgid "Solid circle"
msgstr "實心圓型"

#: OpenCircle
msgid "Open circle"
msgstr "空心圓形"

#: SolidSquare
msgid "Solid square"
msgstr "實心方塊"

#: NumberStyle
msgid "Number Style"
msgstr "數字樣式:"

#: Automatic
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: Style_1
msgid "1, 2, 3…"
msgstr "1, 2, 3..."

#: Style_I
msgid "I, II, III…"
msgstr "I, II, III..."

#: Style_i
msgid "i, ii, iii…"
msgstr "i, ii, iii..."

#: Style_A
msgid "A, B, C…"
msgstr "A, B, C..."

#: Style_a
msgid "a, b, c…"
msgstr "a, b, c..."

#: Pixels
msgid "pixels"
msgstr "圖素"

#: Percent
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: PercentOfCell
msgid "% of cell"
msgstr "% [儲存格]"

#: PercentOfWindow
msgid "% of window"
msgstr "相對於視窗的百分比"

#: PercentOfTable
msgid "% of table"
msgstr "% [表格]"

#. #LOCALIZATION NOTE (untitledTitle): %S is the window #.  No plural handling needed.
#: untitledTitle
msgid "untitled-%S"
msgstr "未命名 - %S"

#: untitledDefaultFilename
msgid "untitled"
msgstr "未命名"

#: ShowToolbar
msgid "Show Toolbar"
msgstr "顯示工具列"

#: HideToolbar
msgid "Hide Toolbar"
msgstr "隱藏工具列"

#: ImapError
msgid "Unable to load image "
msgstr "無法載入圖片"

#: ImapCheck
msgid ""
"\n"
"Please select a new location (URL) and try again."
msgstr ""
"\n"
"請選擇一個新網址(URL)後再試一次。"

#: SaveToUseRelativeUrl
msgid "Relative URLs can only be used on pages which have been saved"
msgstr "相對路徑只能在網頁存檔後才能使用"

#: NoNamedAnchorsOrHeadings
msgid "(No named anchors or headings in this page)"
msgstr "(此頁面無錨點或欄位標題)"

#: TextColor
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: HighlightColor
msgid "Highlight Color"
msgstr "強調顏色"

#: PageColor
msgid "Page Background Color"
msgstr "頁面背景顏色"

#: BlockColor
msgid "Block Background Color"
msgstr "區塊背景顏色"

#: TableColor
msgid "Table Background Color"
msgstr "表格背景顏色"

#: CellColor
msgid "Cell Background Color"
msgstr "儲存格背景顏色"

#: TableOrCellColor
msgid "Table or Cell Color"
msgstr "表格或儲存格顏色"

#: LinkColor
msgid "Link Text Color"
msgstr "未拜訪鏈結"

#: ActiveLinkColor
msgid "Active Link Color"
msgstr "選取中鏈結"

#: VisitedLinkColor
msgid "Visited Link Color"
msgstr "已拜訪鏈結"

#: NoColorError
msgid "Click on a color or enter a valid HTML color string"
msgstr "請點選顏色或輸入正確的 HTML 顏色字串"

#: Table
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: TableCell
msgid "Table Cell"
msgstr "表格的儲存格"

#: NestedTable
msgid "Nested Table"
msgstr "巢狀表格"

#: HLine
msgid "Horizontal Line"
msgstr "水平線"

#: Link
msgid "Link"
msgstr "鏈結"

#: Image
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ImageAndLink
msgid "Image and Link"
msgstr "圖片與鏈結"

#: NamedAnchor
msgid "Named Anchor"
msgstr "錨點"

#: List
msgid "List"
msgstr "清單"

#: ListItem
msgid "List Item"
msgstr "列表清單細目"

#: Form
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: InputTag
msgid "Form Field"
msgstr "表單欄位"

#: InputImage
msgid "Form Image"
msgstr "表單圖片"

#: TextArea
msgid "Text Area"
msgstr "文字區域"

#: Select
msgid "Selection List"
msgstr "選取清單"

#: Button
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: Label
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: FieldSet
msgid "Field Set"
msgstr "欄位集合"

#: Tag
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: MissingSiteNameError
msgid "Please enter a name for this publishing site."
msgstr "請輸入網站的名稱。"

#: MissingPublishUrlError
msgid "Please enter a location for publishing this page."
msgstr "請輸入網址以發佈此頁。"

#: MissingPublishFilename
msgid "Please enter a filename for the current page."
msgstr "請輸入本頁的檔名。"

#. #LOCALIZATION NOTE (DuplicateSiteNameError): Don't translate %name%
#: DuplicateSiteNameError
msgid "\"%name%\" already exists. Please enter a different site name."
msgstr "「%name%」已存在。請輸入不同的網站名稱。"

#: AdvancedProperties
msgid "Advanced Properties…"
msgstr "進階屬性…"

#: AdvancedEditForCellMsg
msgid "Advanced Edit is unavailable when multiple cells are selected"
msgstr "選取多重儲存格時無法使用進階編輯"

#. # LOCALIZATION NOTE (ObjectProperties):Don't translate "%obj%" it will be replaced with one of above object nouns
#: ObjectProperties
msgid "%obj% Properties…"
msgstr "%obj% 屬性…"

#. # LOCALIZATION NOTE This character must be in the above string and not confict with other accesskeys in Format menu
#: ObjectPropertiesAccessKey
msgid "o"
msgstr "o"

#. # LOCALIZATION NOTE (JoinSelectedCells): This variable should contain the "tableJoinCells.accesskey" 
#. # letter as defined in editorOverlay.dtd
#: JoinSelectedCells
msgid "Join Selected Cells"
msgstr "連結儲存格"

#. # LOCALIZATION NOTE (JoinCellToRight): This variable should contain the "tableJoinCells.accesskey" 
#. # letter as defined in editorOverlay.dtd
#: JoinCellToRight
msgid "Join with Cell to the Right"
msgstr "往右連結儲存格"

#: JoinCellAccesskey
msgid "j"
msgstr "j"

#. # LOCALIZATION NOTE (TableSelectKey): Ctrl key on a keyboard
#: TableSelectKey
msgid "Ctrl+"
msgstr "Ctrl+"

#. # LOCALIZATION NOTE (XulKeyMac): Command key on a Mac keyboard
#: XulKeyMac
msgid "Cmd+"
msgstr "Cmd+"

#. # LOCALIZATION NOTE (Del): Del key on a keyboard
#: Del
msgid "Del"
msgstr "Del"

#: Delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: DeleteCells
msgid "Delete Cells"
msgstr "刪除儲存格"

#: DeleteTableTitle
msgid "Delete Rows or Columns"
msgstr "刪除多欄或多列"

#: DeleteTableMsg
msgid ""
"Reducing the number of rows or columns will delete table cells and their "
"contents. Do you really want to do this?"
msgstr "減少欄數或行數會連帶刪除表格的儲存格及其內容。您確定要繼續嗎？"

#: Clear
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. #Mouse actions
#: Click
msgid "Click"
msgstr "點一下"

#: Drag
msgid "Drag"
msgstr "拖"

#: Unknown
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. #
#. # LOCALIZATION NOTE "RemoveTextStylesAccesskey" is used for both
#. #  menu items: "RemoveTextStyles" and "StopTextStyles"
#: RemoveTextStylesAccesskey
msgid "x"
msgstr "x"

#: RemoveTextStyles
msgid "Remove All Text Styles"
msgstr "移除所有文字樣式"

#: StopTextStyles
msgid "Discontinue Text Styles"
msgstr "分割樣式"

#. #
#. # LOCALIZATION NOTE "RemoveLinksAccesskey" is used for both
#. #  menu items: "RemoveLinks" and "StopLinks"
#: RemoveLinksAccesskey
msgid "n"
msgstr "n"

#: RemoveLinks
msgid "Remove Links"
msgstr "移除鏈結"

#: StopLinks
msgid "Discontinue Link"
msgstr "分割鏈結"

#. #
#: NoFormAction
msgid ""
"It is recommended that you enter an action for this form. Self-posting forms "
"are an advanced technique that may not work consistently in all browsers."
msgstr ""
"建議您替此表單設定「動作(Action)」。未設定的表單在不同瀏覽器上不一定能用。"

#: NoAltText
msgid ""
"If the image is relevant to the content of the document, you must supply "
"alternate text that will appear in text-only browsers, and that will appear "
"in other browsers when an image is loading or when image loading is disabled."
msgstr ""
"建議您最好為每個圖片都設定「替代文字」給純文字模式的瀏覽器或是圖片下載到一半"
"時可顯示。"

#. #
#: Malformed
msgid ""
"The source could not be converted back into the document because it is not "
"valid XHTML."
msgstr "來源為無效的 XHTML 因此無法被轉譯為文件。"

#: NoLinksToCheck
msgid "There are no elements with links to check"
msgstr "此鏈結無可檢查的要素"
